樓價繼續升

到左而家政府都仲未肯全面封關 根本一定會疫症大爆發 但係就算係咁 樓價都係跌到無跌過 大家繼續買樓 樓價一定繼續升

點解樓價唔升？
清哂啲支種
香港咪仲多本地人想置業

人人戴口罩
難大規模爆發lu